[童年回憶系列] 一人多個而家香港冇左嘅地方

又一城熱帶雨林餐廳
又驚又想去食 未食到已經執左

青衣城
好掛住個潛水員 同掛喺中庭嘅海盜

青衣城舊墟
好似去咗舊時香港咁
記得好鍾意喺嗰度整手蠟

山頂 信不信由你博物館
去完一次發左成個月惡夢
而家大個左好想去番

愉景新城Disney Store
未有迪士尼就係呢度買迪士尼野

尖沙咀小熊國
有去過但冇咩深刻印象

朗豪坊星座展品
每層都有 而家冇哂

沙田噴水池
皇室堡刀手燈柱

超人餐廳
同埋真正既香港

我記得呢個位, 再以前係 Starbucks
平時係D咖啡機買開 cappuccino , 個日走左去starbucks買一杯
太重奶味, 行返轉頭同佢講, 可唔可以幫我加返D朱古力粉落去
飲唔到太重奶味
點知佢好好人, 直接幫我換左做mocha
個時應該係2001年12月 _ 日

海洋公園 威威之激至旅
要另外畀錢買飛先有得玩
好似動感影院咁
萬聖節會有恐怖版
不過而家有番都唔會再去海洋公園

經過會拎佢D咖啡豆嚟玩

咁多手呀你

荔園

好細個就執左
冇機會去

虎豹別墅，萬金油花園

荔園睇大象
啟德機場睇飛機

舊荃灣廣場（吉之島）
音樂噴泉

鎗火取景地

吉之島

舊宜家傢俬、百老匯、頂層兒童遊樂場

啟德機場

啟德遊樂場

自由香港

記得細個喺G樓食完哈迪斯
就會行埋地庫個宜家傢俬

九龍城寨

仲可以遊行嘅香港

新元朗中心中庭
頂樓百佳

十八層地獄好恐怖

利舞臺戲院

勾脷筋，落油鑊

舊cwb forever21 victoria secret 入去睇女

青龍水上樂園

18層地獄真係好震撼

佢成個展示環境好威嚴咁

搞到真係會淆底

皇后碼頭

佢啲血真係造得好真，腸都漏埋
香港班仆街冚家鏟落地獄之後就係咁嘅款

中環天星碼頭

皇后碼頭
以前嘅香港
未裝修嘅各大商場
唔需要顧慮黃藍嘅商鋪

講起信不信由你，細個去山頂，播哩個凌霄閣廣告好有印象，好似仲有另外一個版本

頂嗰個遊樂場有個細沙池仔玩沙 細個覺得好正
以前間中華好大 好多書睇好開心
一開始間ikea仲有個位放低d細路玩
實要睇埋噴泉先走 噴到就掂個頂 番到屋企沖涼仲要搵花灑扮

以前荃灣間三聯同中華真係好大好多書睇

熱帶雨林餐廳好細過去個一次，屋企有張相同個框，但係嗰陣時細過到冇任何記憶

times square 嘅倒數
times square 嘅百佳
因為嗰間真係好有FEEL
節日會做好多佈置 記得萬聖節細個去 以為係鬼屋黎

皇室堡中間條柱

青衣城以前仲有間帆船餐廳

係唔係呢間？
喺最底果層

hello kitty cafe
細個覺得佢個窩夫好好食

係啊好懷念

愉景真係無印象
淨係記得trendy land

以前有免費巴士來回青衣ikea

熱帶雨林餐廳
好大陣膠味

啟德機場先係經典
市中心有機場唔算罕見，但個機場咁密航班仲要架架大機，
加埋降落前要低空轉彎，應該得啟德先有

好中意小熊國
屋企仲有keep大大小小好多隻熊仔

哈迪斯
明將壽司
寶琳新都城二期個鯉魚池同埋food court

啤啤熊王國好正

荔園
虎豹別墅個花園

尖沙咀唔知邊度地牢
有間Winnie the Pooh主題嘅餐廳

我記得有幾條線㗎，IKEA出口側邊就係上車點
其中一條係去綠楊（冇錯係而家行天橋就行到嘅地方）
細個好鍾意去嗰邊講玩具反斗城玩
仲有對面間家樂福都好有印象